有冇人會 有時突然唔開心

突然唔開心，唔想講野，
平時好鍾意食野嘅我，嗰段時間變得冇曬食慾 。
諗咩都好灰，一開口就係負能量，好驚咁樣冇曬朋友，連發脾氣都唔想發，即使人哋講錯野。
點樣死法都諗，但諗屋企人會傷心就打消咗念頭。
喺被竇入面喊，同埋會行行下街流眼淚，鼻子一酸((我諗唔到用咩詞語黎形容
呢啲情況最多2個禮拜，讀中學時期最長就3-4個月。。
有冇人一樣？ 有冇方法解決？
我想陽光啲，令周圍啲人開心。

會 我都想自己樂觀啲 但生來如此

急屎個時會唔開心

你係咪major中文

經常

ak

same here
首先要搵到壓力嘅源頭
其實諗真d 好多時候都係自己比壓力自己/身邊人對自己有期望 跟住就會覺得唔開心
為左減輕壓力 我而家係咁洗自己腦
成日同自己講冇期望就冇失望
同埋唔會輕易作出承諾 費事要負多一個責任

明既 有時自己一個既時候就會有咁既諗法

每次都好似m黎咁 (仆你個乖明明我男人黎
做乜都冇心機
個人冇哂希望
冇哂生存意義
淨係想快啲死

點撚知隔幾日又正常返

會 人嚟架嘛 好正常啫

成日都開心嗰班 先係最易痴線嗰班

事出必有因 有無留意過每每發生/做左某d事你就會咁

會

對唔住 中文差 ，係咪睇唔明我講緊咩。。。。。。

女廁排到鬼死咁長 急屎就陰公

通常瀨落地算

我明阿 我成日都會有呢啲情況 你要心境開朗真係要靠自己 睇多啲正能量既書 搵多啲有意義既野做下分散注意力

我快樂有時 我叫悶有時

係，好大壓力，屋企人，中學老師對我好多期望，asso 入唔返u 真係玩完。
讀完出嚟最怕乞食。
想自己做好啲比佢哋睇，但又無力。

我會，但身邊d人都唔明
好似全部人都好樂觀
得我自己諗太多
唔想再煩到人

但通常維持幾日又無事
無限loop

嗰段時期好想死，唔知做咩，玩咩都冇曬興趣。
但兩個禮拜左右就冇事。。。

我就係日日扮冇事，講幾句粗口個種人，
表面好開心冇事，對件事唔緊張，其實好緊張件事。

咁諗我之前的確發生好多事，我覺得一個正常學生係承受唔到。。。

我覺得呢啲情況同個人嘅近況有關
前果大半年冇工返冇學返
隔一個月左右就會咁
而家返返學搵到人生目標就冇再發生了

麻煩清潔姨姨啦

sorry啊，我對個心靈雞湯乜乜有啲反感。。。。。

我都會咁，某段時期個人好敏感
旭啲就想喊
好繃緊

啱啱就係咁
因為佢一句話
係巴士眼淚忍唔住流咗出嚟

同人一齊分擔 獨力承受好易塌

你怕人地會俾你感染，不如調轉諗，你重視嘅朋友有事但唔話你知無搵你分憂，你會點諗

試過佢哋聽聽下，繼續做自己野，好似冇心聽。
不如擺喺心，唔好拎出黎放負 個個開心咪好

佢講咗啲咩啊？

我就覺得「你做咩喊啊」，「你做咩事唔開心啊？」等等，呢啲說話一聽到就脫堤，眼淚忍唔住流咗出黎

人哋輕輕一句慰問，即刻爆喊
會好想同佢講 自己發生過咩事

我都同你一樣 好想同人講自己呢年有幾咁唔開心
次次有人輕輕問句 啲眼淚已經想流哂出黎 但就算講完人地都唔多想理/廢事煩到人
尤其是我係個負面既人 每日上堂都要見班gpmate 一諗起啲唔開心既野就連野都唔想講多句 就算食飯想傾計想笑都笑唔出 久而久之連佢地都覺得我難相處
直到前排終於識到個唯一啱傾嘅frd 但過咗排因為啲事搞到反咗面 隔咗一個月我想搵返佢點知佢就乜都block哂
就好似喺黑暗中見到少少光但轉眼就冇咗

本身已經好多野煩 淨係想搵個明我同關心我嘅人 但打開部電話係一個都冇 就算有frd都係唔會想理我

呢年成日都好唔開心好想死 但一諗起老母會幾咁傷心就冇點諗
但係最近爆煲頂唔順啦 每晚都失眠訓唔著 又冇哂食欲同唔想上堂見人 每日帶住個面具做人真係好辛苦

呢幾日係咁諗生日嗰日死 但又唔甘心死咗就乜都冇
想喺呢最後個月搵下生命中仲有咩意義可以生存落去......

會
其實係抑鬱嘅症狀

你調轉左 應該係:有冇人會成日都好開心

有人約都唔想出去，啲堂有得唔上就唔上

Fare weather friend 你班fd係咪玩伴來咋

不如我都講少少我自己

自己係一個鍾意收收埋埋嘅人，唔會同人講自己唔開心，一來搞到人唔開心搞亂氣氛掃興諸如此類，二來無一個人肯聽，三來無人明白自己。久而久之d感受慢慢抑喺心好多年，久唔久都頂唔順想爆出來。一般平時好正常係一個好可靠嘅聆聽者分析者，但情緒一失控會頂唔順到一遇到啱傾少少嘅朋友就想講晒堆感受出來，但人地就覺得我好奇怪 所以講一兩句已經撳住自己。最近呢兩年都適應晒，變到麻木晒喊都唔識，笑嘅感覺又唔記得，感覺自己同一條死屍無分別。呢排好少少會一個人去郊遊下，當分散注意力

所以我自己經歷想傳達嘅係，搵個互相支持嘅人，會有益身心過同你「開心」

一諗起返工好多野做就唔開心

我都係咁 生活上同學業上都好多野煩 又驚搵唔到intern又驚呢樣果樣 唔敢同屋企人講 怕佢地擔心 因為屋企入面得我一個獨子 好多野有時自己梗咗就算 唔敢係人地面前喊 有時頂唔住都係匿係被度喊

但係好好彩嘅係我有一班好好嘅fd子 同佢地傾下又或者我自己搵其他野玩下(吉他果d) 就會舒緩好多

樓主加油
我都係過來人 不幸唔會一世嘅

有時望住個海
行係啲無人嘅地方
又或者條街好多人
但自己行係條街上好似格格不入咁
寂寞嘅感覺就會湧上咽喉
甚至聽住歌
見到窗外嘅景色掠過
就會有種莫名嘅感觸
覺得自己好似迷失咗
到底自己應何去何從

佢有時會見到我語氣唔妥
知道我唔開心
都會問我「你係咪唔開心」
我反而會覺得好窩心
就冇咁唔開心
但以後都唔會啦

佢嗰一句話
講到明自己完全冇當過我係對象
我嗰吓真係down晒
原來一路以嚟得我一個咁傻
就算我流咗幾多淚
佢都唔會在乎
因為我乜嘢都唔係

我會

試過有一排差唔多日日都喊
聽歌搭車時又忍唔住喊出黎
個時學業同屋企都好大壓力
係學校又無朋友 屋企人又唔諒解你
對於前途又無希望
個排灰到好似有抑鬱咁
覺得係一個循環永遠都唔會開心
但轉個環境個時個人又開心返
當然間唔中又會灰下

我以為我打嘅。。
屋企窮 ，就咁死咗 好似增加咗佢哋嘅負擔，我曾經諗過 等到養到屋企人死為止，盡仔女嘅責任 ，自己就可以安心咁離開。。

咁樣就叫抑鬱。。。？
我以為自己係負面過頭

有時候人哋約好咗，但臨到就嚟見面時間，就好想推咗佢

睇持續咗幾耐囉

呢種狀態週期性loop一次
因為少少無聊野就想喊
成個人好低落 淨係想摺埋唔想講野

我一早知自己唔想出，直接推左人約